陳凱琳宣傳做雞是對的

KFC Facebook 賣，唔關我事，告鳩KFC啦